街頭籌款人我屌你地咩

毒撚樣戴住headphone都要走嚟同我講咩北極熊
仲要三條友圍住我 對個ipad埋嚟
其實你地係咪毒撚天敵

你夠對個ipad出黎啦…

仲有個d乜撚野老人籌款
大佬我奉旨一定要捐錢比你嫁？
係咁chur住你 隊個箱過黎 唔入錢就藐人
我屌你老母呀

樓豬咁講啫係捐左？

佢唔係叫人捐錢架 唔知做乜
我講完唔洗啦就穿過佢地走咗